Приложения водителя Manfred.<br>
Минимальная версия android - 5.0<br>
Требуемые приложения - Яндекс навигатор, google services<br>
Документация по API - https://gitlab.com/manfredapp/manfred-android/wikis/%D0%94%D0%BE%D0%BA%D1%83%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F-%D0%BF%D0%BE-API